# quickstart

## view

### desktop
+1. http://joxi.ru/gmvjkQQIxBl88m - крест не отцентрован по вертикали и расстояние от числа должно быть больше
2. http://joxi.ru/Vm6kpDDcx0L1N2 - здесь нужна иконка
+3. http://joxi.ru/p27gzDDs0EPvO2 - нету отступов у кнопки
+4. http://joxi.ru/GrqV300INyvwQm - поле ввода не оформлено
+5. http://joxi.ru/eAO5kggI4EOnpm - переноса не должно быть
+6. http://joxi.ru/Dr8obQQCkvyY9A - расстояние между ссылками должно быть больше

### tablet

### phone
+1. http://joxi.ru/gmvjkQQIxn8ydm - отступы разные